（幫拖！）侵侵比人踢爆搵假 Twitter 帳號扮黑人支持自己 搵人幫手轉移視線

睇得出班美國人真係好嬲

要幫手轉移視線，例如唱衰拜登，講下支那病毒etc.

來龍去脈自己睇左新聞

大致上就係，早幾日有班黑人話退出民主黨，支持侵侵。有個模特兒出聲比人偷相做假帳號。跟住琴日 Twitter 做野，封左好多撐侵帳號

冇錯就係咁樣

你係連登講冇用的，不如你註冊個twitter帳號一齊講兩句

Twitter經常封Trump ac

咁都有新聞做？唔係不嬲都有？even 係pro trump or pro biden
上親Twitter 都見到啲支那人轉白人icon帶風向喎

其實點解一口咬定係trump整嘅呢，呢啲嘢插贓嫁禍有幾難

標題黨 以為有證據佢出錢請

你戇撚鳩?
Donald Trump輸撚咗移民去邊都擺脫唔到蚑共魔掌
而家一定要全力支持Donald Trump

撚識英文咩,咪比左idea你囉,你開多幾個ac幫手spin咪得囉咩都要人幫你做晒

不過留意，註冊之後多d「非政治內容」留言

如果全部撐侵留言，班美國人會覺得你係打手Account，更加討厭侵侵

仆街奶共Twitter

會員 #252142 - HKUSecret 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (11)：
1 .香港警察好好人
2 .藍絲言論
3 .藍絲言論
4 .藍絲言論
5 .藍屍言論
6 .831 都冇死人 大把黃屍信有人死
7 .藍屍言論
8 .假消息標題黨
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論

係咁咋？小意思啦

呢個講法有少少牽強，唔太work

邊到有話係侵侵做？
拉

Blocked
北角陳家樂

唔該你用對屎眼睇清邊個係樓主

拜登好撚多陰招，唔係冇可能

白左話你係就係
雜種屠維族，拜登出街蕩失路都係侵嘅錯
你反對呢個就係法西斯